同一個email開到連登帳開唔到高登帳

係澳洲讀大學 用大學email開到連登帳 係高登做左3年cdrom 到而家都未有帳 有冇清教路